香港 孫中山 革命

沒有香港 沒有孫中山
興中會
辛亥革命都係以南方打敗北方政權

中國一直都係 北強南弱
香港子民加油 推翻京政權指日可待
孫中山背後勢力係日本
毛魔背後係蘇聯
香港背後係我地自己香港人
btw 聯俄容共係國民黨最失敗既政策

宋後冇中國
應該先復興大宋

明 都係南打敗北方的元朝
好多都話反清復明 冇咩人話反清復宋